老衲將會建造佛教史上首隻航空母艦，並命名為獅頭鵝號

母艦構圖如下

叫「沖涼鴨號」